<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Acp on ACP Brasil</title>
    <link>https://www.acpbrasil.com/categories/acp/</link>
    <description>Recent content in Acp on ACP Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Oct 2018 09:00:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.acpbrasil.com/categories/acp/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Georgia e as cidades que a ACP atua nos EUA</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-10-25-georgia-e-as-cidades-que-a-acp-atua-nos-eua/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-10-25-georgia-e-as-cidades-que-a-acp-atua-nos-eua/</guid>
      <description>A ACP (Advanced Care Partners) é uma empresa de home care Americana atendendo famílias a mais de 8 anos em todo Estado da Georgia, sendo sua sede na cidade de Atlanta. Este ano, através da ACP Brasil, abre oportunidades de emprego para enfermeiros do Brasil que queiram fazer parte da família ACP na Georgia/EUA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como e por que escolher um Sponsor para morar nos EUA e trabalhar como enfermeiro?</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-06-como-e-porque-escolher-um-sponsor-para-morar-e-trabalhar-como-enfermeiro-nos-eua/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2018 15:08:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-06-como-e-porque-escolher-um-sponsor-para-morar-e-trabalhar-como-enfermeiro-nos-eua/</guid>
      <description>Ter uma carreira de sucesso e ser bem sucedido no exterior é um desejo de muitos profissionais da enfermagem. Porém, nem sempre se tem conhecimento sobre as empresas americanas que contratam enfermeiros brasileiros e nem dos processos burocráticos necessários para mudar de país.
Para esclarecer essas dúvidas, criamos este post, cujo objetivo é mostrar como e por que escolher um Sponsor para morar nos Estados Unidos e trabalhar como enfermeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In School Nursing</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-30-in-school-nursing/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 15:37:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-30-in-school-nursing/</guid>
      <description>Quando nossos pacientes precisam de cuidado especial na escola, a ACP estabelece parcerias com as instituições de ensino para fornecer atenção para o paciente sem interferir no desenvolvimento educacional. Esta prática é conhecida como in school nursing.
A ACP está junto com seus pacientes em cada etapa do dia, desde se preparar para escola, pegar o transporte e estar confortável na sala de aula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reconhecimento: ACP integra a lista INC 5000</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-28-reconhecimento-acp-integra-a-lista-inc-5000/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Apr 2018 15:21:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-28-reconhecimento-acp-integra-a-lista-inc-5000/</guid>
      <description>A lista Inc. 5000 é o ranking das companhias privadas de mais prestigio nos EUA.
Esta lista é produzida todo ano pela Inc. Magazine e é baseada no crescimento de empresas ao longo de um período de três anos. No ano de 2016 a Inc. Magazine denominou as empresas presentes na lista como os “super-heróis da economia dos EUA” e associou o sucesso dessas empresas à características como inovação na forma que o serviço é oferecido e qualidade do serviço.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça a ACP (vídeo institucional)</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-23-conheca-a-acp-video/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Apr 2018 14:52:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-23-conheca-a-acp-video/</guid>
      <description>Veja o vídeo institucional para conhecer a ACP e sua proposta na palavra de sua fundadora, Greice Murphy.
    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mascote ACP</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 14:17:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</guid>
      <description>A espécie do Pinguim-Imperador vive em condições extremas na Antártida, sendo considerado um dos progenitores mais comprometidos e dedicados do reino animal. A mãe pinguim põe um único ovo, que é imediatamente entregue ao pai pinguim, para que a mãe possa começar a sua árdua jornada em busca de alimento – uma jornada de até dois meses percorrendo distâncias que podem chegar a 70 milhas sob temperaturas abaixo de 76 graus, enfrentando também violentas tempestades de inverno e predadores.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>