<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Enfermagem Mercado on ACP Brasil</title>
    <link>http://www.acpbrasil.com/categories/enfermagem-mercado/</link>
    <description>Recent content in Enfermagem Mercado on ACP Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Dec 2018 09:00:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.acpbrasil.com/categories/enfermagem-mercado/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Atuação do Enfermeiro Home Care nos Estados Unidos</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2019-12-03-atuacao-do-enfermeiro-home-care-nos-eua/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Dec 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2019-12-03-atuacao-do-enfermeiro-home-care-nos-eua/</guid>
      <description>As pessoas querem ter uma melhor qualidade de vida e oferecer isso para toda a família.
Por isso, muitos pensam em morar em outros países como os EUA (Estados Unidos), já que é um país que oferece essas condições.
Uma ótima forma de fazer com que esse desejo se torne realidade é trabalhando lá como enfermeiro em home care.
Você já deve ter ouvido falar sobre essa forma de cuidados ou pode até já ter trabalhado em uma empresa que oferece cuidados de enfermagem à domicílio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como e por que escolher um Sponsor para morar nos EUA e trabalhar como enfermeiro?</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-06-como-e-porque-escolher-um-sponsor-para-morar-e-trabalhar-como-enfermeiro-nos-eua/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 15:08:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-06-como-e-porque-escolher-um-sponsor-para-morar-e-trabalhar-como-enfermeiro-nos-eua/</guid>
      <description>Ter uma carreira de sucesso e ser bem sucedido no exterior é um desejo de muitos profissionais da enfermagem. Porém, nem sempre se tem conhecimento sobre as empresas americanas que contratam enfermeiros brasileiros e nem dos processos burocráticos necessários para mudar de país.
Para esclarecer essas dúvidas, criamos este post, cujo objetivo é mostrar como e por que escolher um Sponsor para morar nos Estados Unidos e trabalhar como enfermeiro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>