<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Enfermagem on ACP Brasil</title>
    <link>https://www.acpbrasil.com/categories/enfermagem/</link>
    <description>Recent content in Enfermagem on ACP Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Mar 2019 09:00:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.acpbrasil.com/categories/enfermagem/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Exclusivo: Impactos de realizar o Nclex no Brasil</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2019-03-22-nclex-brasil/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2019 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2019-03-22-nclex-brasil/</guid>
      <description>O processo para se tornar enfermeiro nos Estados Unidos consiste de várias etapas, entre elas destaca-se passar no exame NCLEX (National Council Licensure Examination).
Essa prova faz parte dos requisitos necessários para obter a licença de enfermeiro para trabalhar no país e não só profissionais estrangeiros como também enfermeiros formados nos EUA precisam atingir sucesso no NCLEX para atuar profissionalmente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quanto custa o processo para se tornar Enfermeiro nos Estados Unidos</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2019-02-21-quanto-custa-o-processo-para-se-tornar-enfermeiro-nos-eua/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Feb 2019 09:00:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2019-02-21-quanto-custa-o-processo-para-se-tornar-enfermeiro-nos-eua/</guid>
      <description>Muitas pessoas têm o sonho americano de ir morar nos Estados Unidos.
Melhor qualidade de vida, condições de trabalho e o dólar sempre em alta são alguns dos motivos para isso.
Para quem é enfermeiro, as oportunidades são ainda maiores já que há um mercado promissor para a profissão lá fora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atuação do Enfermeiro Home Care nos Estados Unidos</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-12-03-atuacao-do-enfermeiro-home-care-nos-eua/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Dec 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-12-03-atuacao-do-enfermeiro-home-care-nos-eua/</guid>
      <description>As pessoas querem ter uma melhor qualidade de vida e oferecer isso para toda a família.
Por isso, muitos pensam em morar em outros países como os EUA (Estados Unidos), já que é um país que oferece essas condições.
Uma ótima forma de fazer com que esse desejo se torne realidade é trabalhando lá como enfermeiro em home care.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Importância do inglês para Enfermeiros</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-10-10-importancia-do-ingles-para-enfermeiros/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-10-10-importancia-do-ingles-para-enfermeiros/</guid>
      <description>O Inglês para enfermeiros é de fundamental importância para encontrar um bom trabalho e aproveitar as oportunidades de emprego no exterior, como nos Estados Unidos.
Com um mercado de trabalho cada vez mais competitivo, os enfermeiros e até mesmo os graduandos precisam estar em constante renovação do conhecimento e aprendendo o que o mercado pede.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tire as suas dúvidas sobre State Boards of Nursing</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-09-04-o-que-sao-state-boards-of-nursing/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Sep 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-09-04-o-que-sao-state-boards-of-nursing/</guid>
      <description>Se você é enfermeiro e tem interesse em migrar para os Estados Unidos exercendo a sua profissão, já deve saber que precisa passar por uma série de etapas, como prestar o exame NCLEX e ter um sponsor adequado. Antes disso, no entanto, é preciso saber um pouco mais sobre o State Board of Nursing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como e por que escolher um Sponsor para morar nos EUA e trabalhar como enfermeiro?</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-06-como-e-porque-escolher-um-sponsor-para-morar-e-trabalhar-como-enfermeiro-nos-eua/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2018 15:08:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-06-como-e-porque-escolher-um-sponsor-para-morar-e-trabalhar-como-enfermeiro-nos-eua/</guid>
      <description>Ter uma carreira de sucesso e ser bem sucedido no exterior é um desejo de muitos profissionais da enfermagem. Porém, nem sempre se tem conhecimento sobre as empresas americanas que contratam enfermeiros brasileiros e nem dos processos burocráticos necessários para mudar de país.
Para esclarecer essas dúvidas, criamos este post, cujo objetivo é mostrar como e por que escolher um Sponsor para morar nos Estados Unidos e trabalhar como enfermeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Processo de Validação do Diploma de Enfermeiro nos Estados Unidos</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-02-processo-de-validacao-do-diploma-de-enfermeiro-nos-estados-unidos/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2018 15:08:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-02-processo-de-validacao-do-diploma-de-enfermeiro-nos-estados-unidos/</guid>
      <description>Você trabalha como Enfermeiro no Brasil, tem o inglês fluente e gostaria de ter uma experiência de trabalho internacional? Se cumpre todos esses requisitos, pode conquistar uma ótima oportunidade internacional no mercado americano, que tem salários atrativos e oferece bons planos de carreira para os profissionais da área. Para isso, no entanto, é preciso conhecer o processo de validação de diploma de enfermeiro no Estados Unidos e cumprir as suas etapas à risca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In School Nursing</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-30-in-school-nursing/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 15:37:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-30-in-school-nursing/</guid>
      <description>Quando nossos pacientes precisam de cuidado especial na escola, a ACP estabelece parcerias com as instituições de ensino para fornecer atenção para o paciente sem interferir no desenvolvimento educacional. Esta prática é conhecida como in school nursing.
A ACP está junto com seus pacientes em cada etapa do dia, desde se preparar para escola, pegar o transporte e estar confortável na sala de aula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuidados com pacientes traqueostomizados</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-27-cuidados-com-pacientes-traqueostomizados/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Apr 2018 15:14:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-27-cuidados-com-pacientes-traqueostomizados/</guid>
      <description>Vamos rever sobre alguns cuidados de enfermagem relacionados a esta prática?
Alguns pacientes em assistência domiciliar ou Home Care, possuem uma traqueostomia que pode ser uma por uma necessidade clínica transitória ou permanente.
A traqueostomia é uma abertura cirúrgica realizada na parede anterior da traquéia para facilitar a ventilação; a abertura é mantida usualmente com uma cânula de traqueostomia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acesso Venoso</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-24-acesso-venoso/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Apr 2018 14:51:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-24-acesso-venoso/</guid>
      <description>O acesso venoso é um procedimento importante e de responsabilidade da equipe de enfermagem. Vale relembrar alguns pontos:
 Escolher adequadamente o dispositivo periférico de acordo com as características da rede venosa do paciente e local onde será então realizada a inserção do dispositivo, a medicação a ser infundida e o tempo que o cateter será utilizado; Observar as interações farmacológicas e efeitos adversos das medicações em uso; Estar atento a dosagem e volume a serem infundidos de acordo com idade, peso, altura ou superfície corporal; Monitorar cuidadosamente a resposta do paciente quanto à infusão realizada.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>