<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trabalho Nos Eua on ACP Brasil</title>
    <link>http://www.acpbrasil.com/tags/trabalho-nos-eua/</link>
    <description>Recent content in Trabalho Nos Eua on ACP Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Jun 2018 22:10:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.acpbrasil.com/tags/trabalho-nos-eua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tudo o que você precisa saber sobre o plano de carreira para enfermeiros</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-06-23-plano-de-carreira-para-enfermeiros/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jun 2018 22:10:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-06-23-plano-de-carreira-para-enfermeiros/</guid>
      <description>Enfermagem é a carreira dos profissionais que se dedicam ao cuidado visando restabelecer e a manter a saúde das pessoas. Atuam, em geral, em uma equipe multidisciplinar com outros profissionais de saúde, como médicos, farmacêuticos, psicólogos, etc. Para um profissional montar um plano de carreira para enfermeiros eficiente, o ideal é que comece a se planejar desde sua formação.
E podemos ajudá-lo a construir uma carreira sólida como enfermeiro nos Estados Unidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mascote ACP</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 14:17:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</guid>
      <description>A espécie do Pinguim-Imperador vive em condições extremas na Antártida, sendo considerado um dos progenitores mais comprometidos e dedicados do reino animal. A mãe pinguim põe um único ovo, que é imediatamente entregue ao pai pinguim, para que a mãe possa começar a sua árdua jornada em busca de alimento – uma jornada de até dois meses percorrendo distâncias que podem chegar a 70 milhas sob temperaturas abaixo de 76 graus, enfrentando também violentas tempestades de inverno e predadores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escassez de enfermeiros nos EUA</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-17-escassez-de-enfermeiros-nos-eua/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2018 22:10:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-17-escassez-de-enfermeiros-nos-eua/</guid>
      <description>Entenda o porquê desta situação alarmante. É o enfermeiro que garante o cuidado do paciente, seja no ambiente hospitalar ou na assistência domiciliar. Por este motivo, a saúde da população norte-americana está em risco.
Três milhões de enfermeiros compõem um dos maiores segmentos de profissionais de saúde dos EUA, e a enfermagem é uma das profissões que mais crescem no país. Apesar deste crescimento, a demanda supera a oferta de profissionais.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>