<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home Care on ACP Brasil</title>
    <link>https://www.acpbrasil.com/tags/home-care/</link>
    <description>Recent content in Home Care on ACP Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 May 2018 15:42:56 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.acpbrasil.com/tags/home-care/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>NCLEX</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-05-01-nclex/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 15:42:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-05-01-nclex/</guid>
      <description>Para os enfermeiros que desejam trabalhar nos Estados Unidos, uma das etapas mais desafiadoras é passar no NCLEX (National Council Licensure Examination) ou exame nacional para licenciamento. Esta prova tem como objetivo avaliar o conhecimento, as habilidades e capacidades essenciais necessárias para o Registered Nurse (enfermeiro) na promoção, manutenção e restauração da saúde do paciente/cliente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In School Nursing</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-30-in-school-nursing/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 15:37:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-30-in-school-nursing/</guid>
      <description>Quando nossos pacientes precisam de cuidado especial na escola, a ACP estabelece parcerias com as instituições de ensino para fornecer atenção para o paciente sem interferir no desenvolvimento educacional. Esta prática é conhecida como in school nursing.
A ACP está junto com seus pacientes em cada etapa do dia, desde se preparar para escola, pegar o transporte e estar confortável na sala de aula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reconhecimento: ACP integra a lista INC 5000</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-28-reconhecimento-acp-integra-a-lista-inc-5000/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Apr 2018 15:21:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-28-reconhecimento-acp-integra-a-lista-inc-5000/</guid>
      <description>A lista Inc. 5000 é o ranking das companhias privadas de mais prestigio nos EUA.
Esta lista é produzida todo ano pela Inc. Magazine e é baseada no crescimento de empresas ao longo de um período de três anos. No ano de 2016 a Inc. Magazine denominou as empresas presentes na lista como os “super-heróis da economia dos EUA” e associou o sucesso dessas empresas à características como inovação na forma que o serviço é oferecido e qualidade do serviço.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuidados com pacientes traqueostomizados</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-27-cuidados-com-pacientes-traqueostomizados/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Apr 2018 15:14:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-27-cuidados-com-pacientes-traqueostomizados/</guid>
      <description>Vamos rever sobre alguns cuidados de enfermagem relacionados a esta prática?
Alguns pacientes em assistência domiciliar ou Home Care, possuem uma traqueostomia que pode ser uma por uma necessidade clínica transitória ou permanente.
A traqueostomia é uma abertura cirúrgica realizada na parede anterior da traquéia para facilitar a ventilação; a abertura é mantida usualmente com uma cânula de traqueostomia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requisitos para trabalhar nos EUA: Inglês</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-26-requisitos-para-trabalhar-nos-eua-ingles/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Apr 2018 15:02:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-26-requisitos-para-trabalhar-nos-eua-ingles/</guid>
      <description>O Toefl e o IELTS são exames que irão avaliar o seu nível de proficiência em inglês, que é um dos requisitos durante o processo para um profissional habilitado nos EUA. Você pode escolher qual desses exames irá fazer.
O nível de proficiência é exigido durante a obteção da licença para atuar como enfermeiro nos EUA, sendo aceito pela maioria dos Boards de Enfermagem dos EUA, incluído o Board da Georgia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça a ACP (vídeo institucional)</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-23-conheca-a-acp-video/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Apr 2018 14:52:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-23-conheca-a-acp-video/</guid>
      <description>Veja o vídeo institucional para conhecer a ACP e sua proposta na palavra de sua fundadora, Greice Murphy.
    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mascote ACP</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 14:17:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</guid>
      <description>A espécie do Pinguim-Imperador vive em condições extremas na Antártida, sendo considerado um dos progenitores mais comprometidos e dedicados do reino animal. A mãe pinguim põe um único ovo, que é imediatamente entregue ao pai pinguim, para que a mãe possa começar a sua árdua jornada em busca de alimento – uma jornada de até dois meses percorrendo distâncias que podem chegar a 70 milhas sob temperaturas abaixo de 76 graus, enfrentando também violentas tempestades de inverno e predadores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quem somos</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/sobre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/sobre/</guid>
      <description>Assista ao vídeo e conheça mais sobre a ACP nas palavras da fundadora Greice Murphy    A Advanced Care Partners (ACP) foi fundada em 2010 com objetivo mudar a vida de enfermeiros e de famílias com entes enfermos fornecendo atendimento diferenciado em assistência de enfermagem domiciliar a pacientes pediátricos e adultos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>