<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Enfermagem on ACP Brasil</title>
    <link>http://www.acpbrasil.com/tags/enfermagem/</link>
    <description>Recent content in Enfermagem on ACP Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Jul 2018 22:10:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.acpbrasil.com/tags/enfermagem/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Qual o salário de um enfermeiro nos EUA</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-07-10-qual-o-salario-de-um-enfermeiro-nos-eua/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 22:10:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-07-10-qual-o-salario-de-um-enfermeiro-nos-eua/</guid>
      <description>Você sabia que a área de saúde está entre os empregos mais bem pagos dos Estados Unidos? Mas se você é enfermeiro, deve desejar saber especificamente: qual o salário de um enfermeiro nos EUA? Continue lendo e responderemos a essa sua dúvida de forma abrangente e, logo de início, faremos um comparativo com os salários pagos no Brasil. Acompanhe!
Qual é o salário de um enfermeiro no Brasil? Segundo o site da Catho em seu guia de salários, no Brasil, um enfermeiro recebe (na data da redação deste artigo) salários com vencimentos mensais entre R$ 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tudo o que você precisa saber sobre o plano de carreira para enfermeiros</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-06-23-plano-de-carreira-para-enfermeiros/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jun 2018 22:10:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-06-23-plano-de-carreira-para-enfermeiros/</guid>
      <description>Enfermagem é a carreira dos profissionais que se dedicam ao cuidado visando restabelecer e a manter a saúde das pessoas. Atuam, em geral, em uma equipe multidisciplinar com outros profissionais de saúde, como médicos, farmacêuticos, psicólogos, etc. Para um profissional montar um plano de carreira para enfermeiros eficiente, o ideal é que comece a se planejar desde sua formação.
E podemos ajudá-lo a construir uma carreira sólida como enfermeiro nos Estados Unidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça a ACP (vídeo institucional)</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-23-conheca-a-acp-video/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Apr 2018 14:52:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-23-conheca-a-acp-video/</guid>
      <description>Veja o vídeo institucional para conhecer a ACP e sua proposta na palavra de sua fundadora, Greice Murphy.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mascote ACP</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 14:17:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</guid>
      <description>A espécie do Pinguim-Imperador vive em condições extremas na Antártida, sendo considerado um dos progenitores mais comprometidos e dedicados do reino animal. A mãe pinguim põe um único ovo, que é imediatamente entregue ao pai pinguim, para que a mãe possa começar a sua árdua jornada em busca de alimento – uma jornada de até dois meses percorrendo distâncias que podem chegar a 70 milhas sob temperaturas abaixo de 76 graus, enfrentando também violentas tempestades de inverno e predadores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escassez de enfermeiros nos EUA</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-17-escassez-de-enfermeiros-nos-eua/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2018 22:10:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-17-escassez-de-enfermeiros-nos-eua/</guid>
      <description>Entenda o porquê desta situação alarmante. É o enfermeiro que garante o cuidado do paciente, seja no ambiente hospitalar ou na assistência domiciliar. Por este motivo, a saúde da população norte-americana está em risco.
Três milhões de enfermeiros compõem um dos maiores segmentos de profissionais de saúde dos EUA, e a enfermagem é uma das profissões que mais crescem no país. Apesar deste crescimento, a demanda supera a oferta de profissionais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salários e Benefícios na ACP</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/salarios-e-beneficios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/salarios-e-beneficios/</guid>
      <description>Salários e benefícios serão firmados entre a ACP e o enfermeiro por meio contratual.
 Steve Francia   --  Salários ACP  Oferecemos planos de carreira baseado na experiência de cada profissional; O salário é pago semanalmente ao enfermeiro.    - Oferecemos planos de carreira baseado na experiência de cada profissional; - O salário é pago semanalmente ao enfermeiro. -- Benefícios ACP Os enfermeiros serão recebidos pela equipe da ACP nos EUA e além de ajuda de custo terão suporte de estadia e transporte pelos primeiros 30 dias, além de disponibilidade de contato 24h/7 dias por semana durante todo o tempo de contrato.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>