<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eua on ACP Brasil</title>
    <link>https://www.acpbrasil.com/categories/eua/</link>
    <description>Recent content in Eua on ACP Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Dec 2018 09:00:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.acpbrasil.com/categories/eua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Atuação do Enfermeiro Home Care nos Estados Unidos</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-12-03-atuacao-do-enfermeiro-home-care-nos-eua/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Dec 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-12-03-atuacao-do-enfermeiro-home-care-nos-eua/</guid>
      <description>As pessoas querem ter uma melhor qualidade de vida e oferecer isso para toda a família.
Por isso, muitos pensam em morar em outros países como os EUA (Estados Unidos), já que é um país que oferece essas condições.
Uma ótima forma de fazer com que esse desejo se torne realidade é trabalhando lá como enfermeiro em home care.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Georgia e as cidades que a ACP atua nos EUA</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-10-25-georgia-e-as-cidades-que-a-acp-atua-nos-eua/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-10-25-georgia-e-as-cidades-que-a-acp-atua-nos-eua/</guid>
      <description>A ACP (Advanced Care Partners) é uma empresa de home care Americana atendendo famílias a mais de 8 anos em todo Estado da Georgia, sendo sua sede na cidade de Atlanta. Este ano, através da ACP Brasil, abre oportunidades de emprego para enfermeiros do Brasil que queiram fazer parte da família ACP na Georgia/EUA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tire as suas dúvidas sobre State Boards of Nursing</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-09-04-o-que-sao-state-boards-of-nursing/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Sep 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-09-04-o-que-sao-state-boards-of-nursing/</guid>
      <description>Se você é enfermeiro e tem interesse em migrar para os Estados Unidos exercendo a sua profissão, já deve saber que precisa passar por uma série de etapas, como prestar o exame NCLEX e ter um sponsor adequado. Antes disso, no entanto, é preciso saber um pouco mais sobre o State Board of Nursing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Processo de Validação do Diploma de Enfermeiro nos Estados Unidos</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-02-processo-de-validacao-do-diploma-de-enfermeiro-nos-estados-unidos/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2018 15:08:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-02-processo-de-validacao-do-diploma-de-enfermeiro-nos-estados-unidos/</guid>
      <description>Você trabalha como Enfermeiro no Brasil, tem o inglês fluente e gostaria de ter uma experiência de trabalho internacional? Se cumpre todos esses requisitos, pode conquistar uma ótima oportunidade internacional no mercado americano, que tem salários atrativos e oferece bons planos de carreira para os profissionais da área. Para isso, no entanto, é preciso conhecer o processo de validação de diploma de enfermeiro no Estados Unidos e cumprir as suas etapas à risca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça a Georgia</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-25-conheca-a-georgia/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Apr 2018 14:56:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-25-conheca-a-georgia/</guid>
      <description>A ACP está localizada em Atlanta, no estado da Georgia. Embora a sede da empresa seja na região metropolitana, as vagas de emprego estão distribuídas em várias cidades do estado. Então, que tal conhecer um pouco mais sobre este estado, que pode vir a se tornar seu novo lar?
Cidades dinâmicas e animadas, um litoral tranquilo e os cenários surpreendentes das montanhas podem ser encontrados na Georgia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>