<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog: últimos posts on ACP Brasil</title>
    <link>http://www.acpbrasil.com/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog: últimos posts on ACP Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Jun 2018 22:10:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.acpbrasil.com/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tudo o que você precisa saber sobre o plano de carreira para enfermeiros</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-06-23-plano-de-carreira-para-enfermeiros/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jun 2018 22:10:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-06-23-plano-de-carreira-para-enfermeiros/</guid>
      <description>Enfermagem é a carreira dos profissionais que se dedicam a restabelecer e a manter a saúde das pessoas, atuando, em geral, em uma equipe multidisciplinar com outros profissionais de saúde, como médicos, farmacêuticos, psicólogos, etc. Para um profissional montar um plano de carreira para enfermeiros eficiente, o ideal é que comece a se planejar desde sua formação.
E podemos ajudá-lo a construir uma carreira sólida com possibilidade, inclusive, de encontrar vagas para enfermeiro nos Estados Unidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NCLEX</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-05-01-nclex/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 15:42:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-05-01-nclex/</guid>
      <description>Para os enfermeiros que desejam trabalhar nos Estados Unidos, uma das etapas mais desafiadoras é passar no NCLEX (National Council Licensure Examination) ou exame nacional para licenciamento. Esta prova tem como objetivo avaliar o conhecimento, as habilidades e capacidades essenciais necessárias para o Registered Nurse (enfermeiro) na promoção, manutenção e restauração da saúde do paciente/cliente.
A prova terá um mínimo de 75, e máximo de 265 questões, sendo o tempo limite de 6 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In School Nursing</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-30-in-school-nursing/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 15:37:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-30-in-school-nursing/</guid>
      <description>Quando nossos pacientes precisam de cuidado especial na escola, a ACP estabelece parcerias com as instituições de ensino para fornecer atenção para o paciente sem interferir no desenvolvimento educacional. Esta prática é conhecida como in school nursing.
A ACP está junto com seus pacientes em cada etapa do dia, desde se preparar para escola, pegar o transporte e estar confortável na sala de aula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reconhecimento: ACP integra a lista INC 5000</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-28-reconhecimento-acp-integra-a-lista-inc-5000/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Apr 2018 15:21:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-28-reconhecimento-acp-integra-a-lista-inc-5000/</guid>
      <description>A lista Inc. 5000 é o ranking das companhias privadas de mais prestigio nos EUA.
Esta lista é produzida todo ano pela Inc. Magazine e é baseada no crescimento de empresas ao longo de um período de três anos. No ano de 2016 a Inc. Magazine denominou as empresas presentes na lista como os “super-heróis da economia dos EUA” e associou o sucesso dessas empresas à características como inovação na forma que o serviço é oferecido e qualidade do serviço.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuidados com pacientes traqueostomizados</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-27-cuidados-com-pacientes-traqueostomizados/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Apr 2018 15:14:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-27-cuidados-com-pacientes-traqueostomizados/</guid>
      <description>Vamos rever sobre alguns cuidados de enfermagem relacionados a esta prática?
Alguns pacientes em assistência domiciliar ou Home Care, possuem uma traqueostomia que pode ser uma por uma necessidade clínica transitória ou permanente.
A traqueostomia é uma abertura cirúrgica realizada na parede anterior da traquéia para facilitar a ventilação; a abertura é mantida usualmente com uma cânula de traqueostomia.
O principal objetivo dos cuidados de enfermagem ao paciente com uma traqueostomia é a manutenção da permeabilidade desta via aérea paraventilação e oxigenação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requisitos para trabalhar nos EUA: Inglês</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-26-requisitos-para-trabalhar-nos-eua-ingles/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Apr 2018 15:02:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-26-requisitos-para-trabalhar-nos-eua-ingles/</guid>
      <description>O Toefl e o IELTS são exames que irão avaliar o seu nível de proficiência em inglês, que é um dos requisitos durante o processo para um profissional habilitado nos EUA. Você pode escolher qual desses exames irá fazer.
O nível de proficiência é exigido durante a obteção da licença para atuar como enfermeiro nos EUA, sendo aceito pela maioria dos Boards de Enfermagem dos EUA, incluído o Board da Georgia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça a Georgia</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-25-conheca-a-georgia/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Apr 2018 14:56:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-25-conheca-a-georgia/</guid>
      <description>A ACP está localizada em Atlanta, no estado da Georgia. Embora a sede da empresa seja na região metropolitana, as vagas de emprego estão distribuídas em várias cidades do estado. Então, que tal conhecer um pouco mais sobre este estado, que pode vir a se tornar seu novo lar?
Cidades dinâmicas e animadas, um litoral tranquilo e os cenários surpreendentes das montanhas podem ser encontrados na Georgia. Atlanta, a capital do estado, possui uma variedade de opções de lazer voltadas a cultura, arte, gastronomia, compras, vida noturna, além de belos e tranquilos jardins espalhados pela cidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acesso Venoso</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-24-acesso-venoso/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Apr 2018 14:51:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-24-acesso-venoso/</guid>
      <description>O acesso venoso é um procedimento importante e de responsabilidade da equipe de enfermagem. Vale relembrar alguns pontos:
 Escolher adequadamente o dispositivo periférico de acordo com as características da rede venosa do paciente e local onde será então realizada a inserção do dispositivo, a medicação a ser infundida e o tempo que o cateter será utilizado; Observar as interações farmacológicas e efeitos adversos das medicações em uso; Estar atento a dosagem e volume a serem infundidos de acordo com idade, peso, altura ou superfície corporal; Monitorar cuidadosamente a resposta do paciente quanto à infusão realizada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça a ACP (vídeo institucional)</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-23-conheca-a-acp-video/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Apr 2018 14:52:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-23-conheca-a-acp-video/</guid>
      <description>Veja o vídeo institucional para conhecer a ACP e sua proposta na palavra de sua fundadora, Greice Murphy.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mascote ACP</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 14:17:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</guid>
      <description>A espécie do Pinguim-Imperador vive em condições extremas na Antártida, sendo considerado um dos progenitores mais comprometidos e dedicados do reino animal. A mãe pinguim põe um único ovo, que é imediatamente entregue ao pai pinguim, para que a mãe possa começar a sua árdua jornada em busca de alimento – uma jornada de até dois meses percorrendo distâncias que podem chegar a 70 milhas sob temperaturas abaixo de 76 graus, enfrentando também violentas tempestades de inverno e predadores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escassez de enfermeiros nos EUA</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-17-escassez-de-enfermeiros-nos-eua/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2018 22:10:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-17-escassez-de-enfermeiros-nos-eua/</guid>
      <description>Entenda o porquê desta situação alarmante. É o enfermeiro que garante o cuidado do paciente, seja no ambiente hospitalar ou na assistência domiciliar. Por este motivo, a saúde da população norte-americana está em risco.
Três milhões de enfermeiros compõem um dos maiores segmentos de profissionais de saúde dos EUA, e a enfermagem é uma das profissões que mais crescem no país. Apesar deste crescimento, a demanda supera a oferta de profissionais.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>