<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog: últimos posts on ACP Brasil</title>
    <link>http://www.acpbrasil.com/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog: últimos posts on ACP Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Oct 2018 09:00:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.acpbrasil.com/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Georgia e as Cidades que a ACP atua nos EUA</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-10-25-georgia-e-as-cidades-que-a-acp-atua-nos-eua/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-10-25-georgia-e-as-cidades-que-a-acp-atua-nos-eua/</guid>
      <description>A ACP (Advanced Care Partners) é uma empresa de home care Americana atendendo famílias a mais de 8 anos em todo Estado da Georgia, sendo sua sede na cidade de Atlanta. Este ano, através da ACP Brasil, abre oportunidades de emprego para enfermeiros do Brasil que queiram fazer parte da família ACP na Georgia/EUA.
Se você tem o sonho de melhorar a sua qualidade de vida e a da sua família trabalhando como enfermeiro nos Estados unidos, saiba um pouco mais sobre as cidades de atuação da ACP, alguma delas pode se tornar o seu local de trabalho e de moradia algum dia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Importância do inglês para Enfermeiros</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-10-10-import%C3%A2ncia-do-ingl%C3%AAs-para-enfermeiros/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-10-10-import%C3%A2ncia-do-ingl%C3%AAs-para-enfermeiros/</guid>
      <description>O Inglês para enfermeiros é de fundamental importância para encontrar um bom trabalho e aproveitar as oportunidades de emprego no exterior, como nos Estados Unidos.
Com um mercado de trabalho cada vez mais competitivo, os enfermeiros e até mesmo os graduandos precisam estar em constante renovação do conhecimento e aprendendo o que o mercado pede.
Mas há muitos outros motivos para aprender esse idioma. Trata-se da terceira língua mais falada no mundo e você precisará dela em diversos momentos da sua vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tire as suas dúvidas sobre State Boards of Nursing</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-09-04-o-que-sao-state-boards-of-nursing/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Sep 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-09-04-o-que-sao-state-boards-of-nursing/</guid>
      <description>Se você é enfermeiro e tem interesse em migrar para os Estados Unidos exercendo a sua profissão, já deve saber que precisa passar por uma série de etapas, como prestar o exame NCLEX e ter um sponsor adequado. Antes disso, no entanto, é preciso saber um pouco mais sobre o State Board of Nursing. Mas afinal o que são State Board of Nursing?
Neste post, vamos esclarecer as principais dúvidas que os enfermeiros que desejam atuar nos Estados Unidos têm sobre os boards.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que é e como me preparar para o TOEFL?</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-10-o-que-e-e-como-me-preparar-para-o-toefl/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Aug 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-10-o-que-e-e-como-me-preparar-para-o-toefl/</guid>
      <description>“O que é e como me preparar para o TOEFL?” Essa é uma pergunta feita por muitos enfermeiros que desejam atuar nos Estados Unidos, uma vez que o teste TOEFL é um pré-requisito básico para isso.
O exame, além do domínio do idioma inglês, também exige que o candidato tenha certa familiaridade com o conteúdo e o formato da prova. É esse o motivo de o teste causar tanto medo e ansiedade em quem pretende prestá-lo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como e por que escolher um Sponsor para morar nos EUA e trabalhar como enfermeiro?</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-06-como-e-porque-escolher-um-sponsor-para-morar-e-trabalhar-como-enfermeiro-nos-eua/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 15:08:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-06-como-e-porque-escolher-um-sponsor-para-morar-e-trabalhar-como-enfermeiro-nos-eua/</guid>
      <description>Ter uma carreira de sucesso e ser bem sucedido no exterior é um desejo de muitos profissionais da enfermagem. Porém, nem sempre se tem conhecimento sobre as empresas americanas que contratam enfermeiros brasileiros e nem dos processos burocráticos necessários para mudar de país.
Para esclarecer essas dúvidas, criamos este post, cujo objetivo é mostrar como e por que escolher um Sponsor para morar nos Estados Unidos e trabalhar como enfermeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Processo de Validação do Diploma de Enfermeiro nos Estados Unidos</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-02-processo-de-validacao-do-diploma-de-enfermeiro-nos-estados-unidos/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2018 15:08:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-08-02-processo-de-validacao-do-diploma-de-enfermeiro-nos-estados-unidos/</guid>
      <description>Você trabalha como Enfermeiro no Brasil, tem o inglês fluente e gostaria de ter uma experiência de trabalho internacional? Se cumpre todos esses requisitos, pode conquistar uma ótima oportunidade internacional no mercado americano, que tem salários atrativos e oferece bons planos de carreira para os profissionais da área. Para isso, no entanto, é preciso conhecer o processo de validação de diploma de enfermeiro no Estados Unidos e cumprir as suas etapas à risca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vagas para enfermeiro nos Estados Unidos</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-07-20-vagas-para-enfermeiros-nos-estados-unidos/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Jul 2018 15:08:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-07-20-vagas-para-enfermeiros-nos-estados-unidos/</guid>
      <description>A enfermagem está sempre em alta nos Estados Unidos, havendo muitas oportunidades para quem quer encontrar vagas para enfermeiro nos EUA. Assim, os enfermeiros formados no Brasil que possuem nível do avançado ao fluente em inglês podem trabalhar em hospitais, clinicas de repouso para idosos e como enfermeiros particulares do tipo home care. Nós da Advanced Care Pediatrics (ACP), por exemplo, somos uma empresa que recruta enfermeiros brasileiros que tenham interesse de trabalhar nos EUA, oferecendo um plano de carreira sólido e salário justo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qual o salário de um enfermeiro nos EUA</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-07-10-qual-o-salario-de-um-enfermeiro-nos-eua/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 22:10:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-07-10-qual-o-salario-de-um-enfermeiro-nos-eua/</guid>
      <description>Você sabia que a área de saúde está entre os empregos mais bem pagos dos Estados Unidos? Mas se você é enfermeiro, deve desejar saber especificamente: qual o salário de um enfermeiro nos EUA? Continue lendo e responderemos a essa sua dúvida de forma abrangente e, logo de início, faremos um comparativo com os salários pagos no Brasil. Acompanhe!
Qual é o salário de um enfermeiro no Brasil? Segundo o site da Catho em seu guia de salários, no Brasil, um enfermeiro recebe (na data da redação deste artigo) salários com vencimentos mensais entre R$ 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tudo o que você precisa saber sobre o plano de carreira para enfermeiros</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-06-23-plano-de-carreira-para-enfermeiros/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jun 2018 22:10:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-06-23-plano-de-carreira-para-enfermeiros/</guid>
      <description>Enfermagem é a carreira dos profissionais que se dedicam ao cuidado visando restabelecer e a manter a saúde das pessoas. Atuam, em geral, em uma equipe multidisciplinar com outros profissionais de saúde, como médicos, farmacêuticos, psicólogos, etc. Para um profissional montar um plano de carreira para enfermeiros eficiente, o ideal é que comece a se planejar desde sua formação.
E podemos ajudá-lo a construir uma carreira sólida como enfermeiro nos Estados Unidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NCLEX</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-05-01-nclex/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 15:42:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-05-01-nclex/</guid>
      <description>Para os enfermeiros que desejam trabalhar nos Estados Unidos, uma das etapas mais desafiadoras é passar no NCLEX (National Council Licensure Examination) ou exame nacional para licenciamento. Esta prova tem como objetivo avaliar o conhecimento, as habilidades e capacidades essenciais necessárias para o Registered Nurse (enfermeiro) na promoção, manutenção e restauração da saúde do paciente/cliente.
A prova terá um mínimo de 75, e máximo de 265 questões, sendo o tempo limite de 6 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In School Nursing</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-30-in-school-nursing/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 15:37:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-30-in-school-nursing/</guid>
      <description>Quando nossos pacientes precisam de cuidado especial na escola, a ACP estabelece parcerias com as instituições de ensino para fornecer atenção para o paciente sem interferir no desenvolvimento educacional. Esta prática é conhecida como in school nursing.
A ACP está junto com seus pacientes em cada etapa do dia, desde se preparar para escola, pegar o transporte e estar confortável na sala de aula.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reconhecimento: ACP integra a lista INC 5000</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-28-reconhecimento-acp-integra-a-lista-inc-5000/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Apr 2018 15:21:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-28-reconhecimento-acp-integra-a-lista-inc-5000/</guid>
      <description>A lista Inc. 5000 é o ranking das companhias privadas de mais prestigio nos EUA.
Esta lista é produzida todo ano pela Inc. Magazine e é baseada no crescimento de empresas ao longo de um período de três anos. No ano de 2016 a Inc. Magazine denominou as empresas presentes na lista como os “super-heróis da economia dos EUA” e associou o sucesso dessas empresas à características como inovação na forma que o serviço é oferecido e qualidade do serviço.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuidados com pacientes traqueostomizados</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-27-cuidados-com-pacientes-traqueostomizados/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Apr 2018 15:14:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-27-cuidados-com-pacientes-traqueostomizados/</guid>
      <description>Vamos rever sobre alguns cuidados de enfermagem relacionados a esta prática?
Alguns pacientes em assistência domiciliar ou Home Care, possuem uma traqueostomia que pode ser uma por uma necessidade clínica transitória ou permanente.
A traqueostomia é uma abertura cirúrgica realizada na parede anterior da traquéia para facilitar a ventilação; a abertura é mantida usualmente com uma cânula de traqueostomia.
O principal objetivo dos cuidados de enfermagem ao paciente com uma traqueostomia é a manutenção da permeabilidade desta via aérea paraventilação e oxigenação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requisitos para trabalhar nos EUA: Inglês</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-26-requisitos-para-trabalhar-nos-eua-ingles/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Apr 2018 15:02:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-26-requisitos-para-trabalhar-nos-eua-ingles/</guid>
      <description>O Toefl e o IELTS são exames que irão avaliar o seu nível de proficiência em inglês, que é um dos requisitos durante o processo para um profissional habilitado nos EUA. Você pode escolher qual desses exames irá fazer.
O nível de proficiência é exigido durante a obteção da licença para atuar como enfermeiro nos EUA, sendo aceito pela maioria dos Boards de Enfermagem dos EUA, incluído o Board da Georgia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça a Georgia</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-25-conheca-a-georgia/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Apr 2018 14:56:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-25-conheca-a-georgia/</guid>
      <description>A ACP está localizada em Atlanta, no estado da Georgia. Embora a sede da empresa seja na região metropolitana, as vagas de emprego estão distribuídas em várias cidades do estado. Então, que tal conhecer um pouco mais sobre este estado, que pode vir a se tornar seu novo lar?
Cidades dinâmicas e animadas, um litoral tranquilo e os cenários surpreendentes das montanhas podem ser encontrados na Georgia. Atlanta, a capital do estado, possui uma variedade de opções de lazer voltadas a cultura, arte, gastronomia, compras, vida noturna, além de belos e tranquilos jardins espalhados pela cidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acesso Venoso</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-24-acesso-venoso/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Apr 2018 14:51:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-24-acesso-venoso/</guid>
      <description>O acesso venoso é um procedimento importante e de responsabilidade da equipe de enfermagem. Vale relembrar alguns pontos:
 Escolher adequadamente o dispositivo periférico de acordo com as características da rede venosa do paciente e local onde será então realizada a inserção do dispositivo, a medicação a ser infundida e o tempo que o cateter será utilizado; Observar as interações farmacológicas e efeitos adversos das medicações em uso; Estar atento a dosagem e volume a serem infundidos de acordo com idade, peso, altura ou superfície corporal; Monitorar cuidadosamente a resposta do paciente quanto à infusão realizada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conheça a ACP (vídeo institucional)</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-23-conheca-a-acp-video/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Apr 2018 14:52:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-23-conheca-a-acp-video/</guid>
      <description>Veja o vídeo institucional para conhecer a ACP e sua proposta na palavra de sua fundadora, Greice Murphy.
    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mascote ACP</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 14:17:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-22-mascote-pinguim-imperador/</guid>
      <description>A espécie do Pinguim-Imperador vive em condições extremas na Antártida, sendo considerado um dos progenitores mais comprometidos e dedicados do reino animal. A mãe pinguim põe um único ovo, que é imediatamente entregue ao pai pinguim, para que a mãe possa começar a sua árdua jornada em busca de alimento – uma jornada de até dois meses percorrendo distâncias que podem chegar a 70 milhas sob temperaturas abaixo de 76 graus, enfrentando também violentas tempestades de inverno e predadores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escassez de enfermeiros nos EUA</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-17-escassez-de-enfermeiros-nos-eua/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2018 22:10:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-17-escassez-de-enfermeiros-nos-eua/</guid>
      <description>Entenda o porquê desta situação alarmante. É o enfermeiro que garante o cuidado do paciente, seja no ambiente hospitalar ou na assistência domiciliar. Por este motivo, a saúde da população norte-americana está em risco.
Três milhões de enfermeiros compõem um dos maiores segmentos de profissionais de saúde dos EUA, e a enfermagem é uma das profissões que mais crescem no país. Apesar deste crescimento, a demanda supera a oferta de profissionais.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>