<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Enfermeiros Nos Eua on ACP Brasil</title>
    <link>http://www.acpbrasil.com/tags/enfermeiros-nos-eua/</link>
    <description>Recent content in Enfermeiros Nos Eua on ACP Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Apr 2018 15:21:26 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.acpbrasil.com/tags/enfermeiros-nos-eua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Reconhecimento: ACP integra a lista INC 5000</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-28-reconhecimento-acp-integra-a-lista-inc-5000/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Apr 2018 15:21:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-28-reconhecimento-acp-integra-a-lista-inc-5000/</guid>
      <description>A lista Inc. 5000 é o ranking das companhias privadas de mais prestigio nos EUA.
Esta lista é produzida todo ano pela Inc. Magazine e é baseada no crescimento de empresas ao longo de um período de três anos. No ano de 2016 a Inc. Magazine denominou as empresas presentes na lista como os “super-heróis da economia dos EUA” e associou o sucesso dessas empresas à características como inovação na forma que o serviço é oferecido e qualidade do serviço.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuidados com pacientes traqueostomizados</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-27-cuidados-com-pacientes-traqueostomizados/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Apr 2018 15:14:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-27-cuidados-com-pacientes-traqueostomizados/</guid>
      <description>Vamos rever sobre alguns cuidados de enfermagem relacionados a esta prática?
Alguns pacientes em assistência domiciliar ou Home Care, possuem uma traqueostomia que pode ser uma por uma necessidade clínica transitória ou permanente.
A traqueostomia é uma abertura cirúrgica realizada na parede anterior da traquéia para facilitar a ventilação; a abertura é mantida usualmente com uma cânula de traqueostomia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requisitos para trabalhar nos EUA: Inglês</title>
      <link>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-26-requisitos-para-trabalhar-nos-eua-ingles/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Apr 2018 15:02:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.acpbrasil.com/blog/2018-04-26-requisitos-para-trabalhar-nos-eua-ingles/</guid>
      <description>O Toefl e o IELTS são exames que irão avaliar o seu nível de proficiência em inglês, que é um dos requisitos durante o processo para um profissional habilitado nos EUA. Você pode escolher qual desses exames irá fazer.
O nível de proficiência é exigido durante a obteção da licença para atuar como enfermeiro nos EUA, sendo aceito pela maioria dos Boards de Enfermagem dos EUA, incluído o Board da Georgia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>