<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Enfermeiros Brasileiros Nos Eua Trabalhar Como Enfermeiro Nos Eua on ACP Brasil</title>
    <link>https://www.acpbrasil.com/tags/enfermeiros-brasileiros-nos-eua-trabalhar-como-enfermeiro-nos-eua/</link>
    <description>Recent content in Enfermeiros Brasileiros Nos Eua Trabalhar Como Enfermeiro Nos Eua on ACP Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Mar 2019 09:00:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.acpbrasil.com/tags/enfermeiros-brasileiros-nos-eua-trabalhar-como-enfermeiro-nos-eua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Exclusivo: Impactos de realizar o Nclex no Brasil</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2019-03-22-nclex-brasil/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2019 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2019-03-22-nclex-brasil/</guid>
      <description>O processo para se tornar enfermeiro nos Estados Unidos consiste de várias etapas, entre elas destaca-se passar no exame NCLEX (National Council Licensure Examination).
Essa prova faz parte dos requisitos necessários para obter a licença de enfermeiro para trabalhar no país e não só profissionais estrangeiros como também enfermeiros formados nos EUA precisam atingir sucesso no NCLEX para atuar profissionalmente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quanto custa o processo para se tornar Enfermeiro nos Estados Unidos</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2019-02-21-quanto-custa-o-processo-para-se-tornar-enfermeiro-nos-eua/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Feb 2019 09:00:00 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2019-02-21-quanto-custa-o-processo-para-se-tornar-enfermeiro-nos-eua/</guid>
      <description>Muitas pessoas têm o sonho americano de ir morar nos Estados Unidos.
Melhor qualidade de vida, condições de trabalho e o dólar sempre em alta são alguns dos motivos para isso.
Para quem é enfermeiro, as oportunidades são ainda maiores já que há um mercado promissor para a profissão lá fora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atuação do Enfermeiro Home Care nos Estados Unidos</title>
      <link>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-12-03-atuacao-do-enfermeiro-home-care-nos-eua/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Dec 2018 09:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.acpbrasil.com/blog/2018-12-03-atuacao-do-enfermeiro-home-care-nos-eua/</guid>
      <description>As pessoas querem ter uma melhor qualidade de vida e oferecer isso para toda a família.
Por isso, muitos pensam em morar em outros países como os EUA (Estados Unidos), já que é um país que oferece essas condições.
Uma ótima forma de fazer com que esse desejo se torne realidade é trabalhando lá como enfermeiro em home care.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>